
                      La película es una fiel adaptación al libro y con pocas sorpresas para el espectador. Es entretenida pero su protagonista Robert Pattinson, que intenta despegarse de su conocido papel de vampiro, no sabe seducir al bello elenco de actrices del film y se queda en un guapo insulso.
        
            